美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

仲有biden 以前support racial segregation 扮咩支持BLM

拉清單

推

Tuiii

ChinaJoe

中共認證完講野都大聲d

Sorry 巴打。㩒錯負評。

唔該左膠醒啦
就嚟要學支那話

Retweet

估計Biden對支那嘅智庫尤其是係支那安插係外國讀政治再返支那嘅人來講，係一個predictable亦都係可以negotiatiate嘅人。如果有follow開支那一個叫做「兔主席」（真名任意，紅三代）嘅「自媒體」（成日寫政治分析嘅文），就可以睇得出呢班人係幾咁desperately想要Trump落台。前排制裁激到佢哋癲到駁唔到要寫CCP係支那嘅「天命之選」呢啲荒謬說話。

可能Biden嘅上台支那班人係假設咗可以用返佢哋最熟悉嘅溝通模式處理同US嘅外交關係。唔使好似依家咁對Trump嘅每一步應對都錯曬。因為Trump真係做得出班人認為less likely/unlikely to happen嘅事。

目前支那內外交困，可能係急於回復到之前嘅美支關係模式（就算唔係太好都未必太差），US未必好似依家咁全面針對，俾佢有時間繼續陰陰哋填海同埋搞大外宣統戰。Biden係支那認為自己有把握可以掌控嘅人。

Done

Push

㩒錯負評仲要不推文

事實上佢真係奶得好勁

世上99%既政客
都只會恐嚇、對話、交換利益、再重複
只有侵敢反枱

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

push

Reddit日日都係度踩trump同撐Biden同佢揀個八婆

我唔理係5毛開定左膠多

但作為美國第二social media (好似係）都幾撚恐怖

唔該大家twitter retweet多d, 頂一頂twitter果邊

cls like

仲有騰訊入資同埋on9 ban人

無錯

#考古搏乜

美國班冇腦白肥豬唔明5毛依一套架喇
佢地嘅思想淨係知post 64 tankman唔比人ban就好落支那面
但唔明有海量5毛帶風向

因為侵唔係傳統既政客吖嘛
侵本身係一個資本家
晉身政界第一個擔任既職位
唔係眾議員唔係參議員唔係國務卿唔係乜乜部長更加無任何公務員資歷
佢第一份工就係：美國總統仲要唔收人工

所以Biden只不過又係一個得把口講嘅政客，佢講針對支那嘅任何嘢聽過就算，睇支那口交部有冇下下彈出來「譴責」就知。係得Trump真係付諸實際，呢一方面Trump嘅言行合一真係無出其右。

Lm

撚有人理咩
依家個個都忽然白羅斯人
係咁叫人retweet
香港twitter 戰線長期都無人理架啦

成班華爾街有錢佬同左膠會推biden上 好撚擔心

係

China Joe
Sleepy Joe

唔該咪撚再講兩黨共識乜乜柒柒
佢上任嘅大家就係咁先

reddit pure cancer 嚟

聯署支持封殺微信同TikTok

即刻推返

wow.

屌佢個兔主席個老母
兔主席我屌柒你啊，我知你實睇到
日日上連登攞料，又扮手足滲透示威人群，日日抹黑香港
睇你寫啲垃圾真係火都滾

Cotton廣東話係咪應該譯柯頓？

呢個post冇乜人推嘅?

Pish

推呢個

係大陸唔知食左幾多幼幼

之前佢就扮曬嘢懶係有理據咁分析，但係近排有篇文解釋唔到CCP嘅執政合法性就用「天選」呢啲terms就知個柒頭好打有限。佢用呢啲西方理論包裝嘅分析文章影響唔少支那嘅中產階級，擺埋Ezra F. Vogel上台攞光環。

咁大個仔都未收過一次人工

Retweet！！

rt

all in trump trump

支那支持即刻知乜料啦

pus push push

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

到而家仲未肯換走黑色icon

No China Joe
No Sleepy Joe

Nice

RT

有無料/情報可以擺上Twitter

宜家D政客多數得口頭承諾
上咗位之後就扮瞓

Harris dem 初選屌 Biden 有提及

你另外開po la

重點係Trump係少有找數率好高既總統，競選承諾兌現左唔少
根本堆左膠係身在福中不知福，每日唔做野淨係識講好聽既說話

當然啦，拜登2011 年講強大的中國是好事來的
"good for the United States and for the rest of the world."

"A healthy competition, in our view, is good for both of us. Competition is not bad. Competition that’s healthy is good."

"I’ve held the view for so many years and continue to hold the view that a rising China is a positive development"

"But President Obama and I believe strongly, as does the Secretary, that protecting fundamental rights and freedoms such as those enshrined in China’s international commitments, as well as in China’s own constitution, is the best way to promote long-term stability and prosperity of any society."

取於2011年拜登演辭，請自行判斷。

原來係 China joe幫中國攞wto最惠國待遇

4年前侵侵當選中國人個個都好開心架

左膠又表示睇唔到

左膠食中國肺炎都肯

push and pls go to retweet

China pedo

推
建議左民主黨選第2個人參選好過 叫拜登輸

REDDIT 我地係咪無得救???
5毛當道???